Nokia 6 vs Moto G5 Plus

都係2000蚊鬆d
Nokia 靚仔d 但規格唔夠打
同埋想玩下moto個active display
大家會點選擇？

active display用過返唔到轉頭

但g系比z個moto display少左 fing手著display個功能

g5plus 樣柒 無指南針 但係好機一部

請詳細描述

g4 plus 都係
冇指南針一開始勁唔慣
但而家慣咗睇地圖能力都強咗